腐乳華向世貿投訴美國，搞成點？訓左冇睇

係咪話10日內美國要回應